其實好多人係因為條件太好所以先冇人敢approach

不過嗰個唔係你囉

比個正評

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

岩因為係我

你係條件太差😂👍🏻

最岩做朋友🥴🥴🥴

我有純種優良血統🥺

狗牙🤔

我睇完標題就心諗
「不過嗰個唔係我囉」
按入嚟就見到內文

可愛嗰隻

我太了解你

狗可愛過人

我都覺

樓主幾時出手拯救所有單身女神

叫佢哋留低contact我考慮吓

真

口罩港女好正

有taste

係因為我可愛過你